屌奶星曼迷今晚又要撐曼城

可以撐傑志

我撐球證

廖國文

曼迷走得太前

利迷喺7年前已經撐緊啦

著住曼聯波衫睇緊

因支持何君堯而在香港超級聯賽排名榜跌出三甲的傑志？不了